你地減肥係點樣忍口？

唉 之前都忍到口，而家一食返野就好似愈食愈多，然後又肥返

你地可以點樣減食量？

夏天無胃口

會好想食雪糕

太多力 不了

食多D高纖維嘢 例如南瓜，燕麥 塞飽個胃會冇咁易肚餓

有時覺得唔係肚餓
而係放工有時口痕
有時運動完又想食/飲少少甜野
太多獎勵機制令自己想食野

食sorbet好似無咁肥

失戀就得

可以試下 low fat energy bar (7-11有得賣）
想飲甜嘢就飲寶礦力 不過都唔好飲太多，唔嫌麻煩就自己沖葡萄糖粉黎飲
就算係咪減肥甜嘢都係少食為妙，精製糖分會加速皮膚老化，影響身體功能

寶礦力好似都好甜，同埋都高卡路里
Energy bar係咪好硬架？

冇得失了

勁貴好不

我自己唔覺好硬 反而喺黏牙多

打暈自己

有跑開跑步機減肥，次次都跑40分鐘nonstop

我知如果要食肥嘢=毀左我咁辛苦跑ge effort

因為箍緊牙 黏牙同硬野都食唔到

你試我睇

40分鐘跑步機，維持心跳145-155，一星期2-3次，另加一星期兩次一小時weight train
我做左都唔夠cover我為食食埋啲高卡野嘅數

想問全熟蛋同半熟蛋會唔會有分別

係咁鬧自己肥到乜咁真心Work。

頭先運動完
個人想食野
個腦已經係咁鬧死肥西仲食乜鬧到自己想喊
但返到屋企老豆老母居然留咗野食比我

利申：食咗

真心，靠意志力

我係食蛋白質重既野，會有飽肚感
或者烚定啲紫薯。

好餓白烚下啲菜，少油煎塊三文魚扒

一個禮拜比一日自己早/午食下垃圾食物

如果要食肥野，最好朝早食